(再次搵窿捐)有咩尷尬得過咁樣

我習慣夜晚用手機睇咸網
睇完永遠唔記得熄哂所有page

出親街拎出黎襟又好
搭地鐵巴士又係咁

成日嚇到光速熄mon
有好幾次同班女同事食飯又試過
真係好尷尬 心都慌

上次出post講過意外飯局去廁所朋友話想睇我部新機
又係無過濾

而今次又衰係同人朋友手上
但佢竟然一樣扮無野睇唔到

以下係我意外比朋友睇到咸網既載圖

-.-

大家都係成年人 都明白既
但你錯咁多次都再犯

習慣

唔係基網
無尷尬

少事 如果係基網先大件事

事實係我另一部手機係

係朋輩面前展示自己有正常性傾向

係好事黎

甘樣你小心啦 好多潛基架

MBRBA-018

呢個咩number
咁特別既

平時會些牙一齊研究

Link???

呢啲片應該歸類為咩片種？

屌啦味。有次食飯等上菜個陣上緊連登冇睇名，click撚錯左入個條怒漢棍撞棍啲gay圖post。我緊係閂都閂唔切啦，點知咁岩就上菜，比個侍應睇到，柒到喊。
一心諗住一日咁多客，佢邊認到我。點知第次再去，佢問我係咪要食返上次個個餐